[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (3) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

- STAFF -
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

- CAST -
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

LM

表情都算還原漫畫

屌奶星瞓唔著
個腦係咁lalala

吃力不討好嘅情況下
Mappa已經做得好好
氣圍同人物各方面都做到好有感覺
巨人準備上神枱
聽朝起身睇熟肉

LALIDIDIDA

ed最鍾意都係Name Of Love

回憶應該拎漫畫分鏡個角度 高處望落去好一般

梟講講吓野插ed好屈機

仲有地下室插 "我希望搵到呢本書的係我的同胞"

啱啱先播完第一集，熟肉都未有，就已經推爆咗兩個post

證明主角萊納人氣旺盛

首oP最後影住艾倫巨人
真係好鬼似大地惡魔張圖

馬萊之盾

可唔可以解釋下講緊啲咩？ 點解無啦啦變打仗？
我睇緊啲咩？ 我記得上一季好似未有槍玩？

第3季最後有講

Op ed真係唔識欣賞

海嘅另一邊......有敵人

時間已經係上一季發現海之後既幾年
之後果幾集會講解返

得我一個鐘意op?
ed雖然都好聽
但係我覺得op勁有feel

不得了
loop咗幾次op
好洗腦

想問吓係咪一陣8點台灣Netflix就有

我都係好鍾意OP

動畫黨lm

嗰腦喺咁loop na li li li na
屌你老味
好撚正

留名等熟肉

OP好撚正喎

首op有毒咁
好想聽full version

出左熟肉

新po LM

Viu?

Viu 要8點
等唔切所以睇左bt 熟肉先

未有熟肉 睇住op先
好有嗰種原子核爆含球鏟嘅感覺
最尾仲要落輻射雨，跟住啲人變晒石像

收工睇

等熟肉

個op太有特色，唔係個個都會識欣賞
係嗰種 你鍾意就會好鍾意
但唔鍾意就會好唔鍾意

利申 鍾意

好撚正

今季又唔知要睇幾多次了

出左有字幕未

cls你班友唔洗瞓

viu仲未有？

太多空白位 好似話你知之後會加野上去咁

好似話8點

laladilida

LM

lm 第一集水準幾高

起身開到3

個個唔洗訓
la lalila ladidila

Gabi

係咪重有幾分鐘就可以係黃viu 睇

黃viu無既

F5 爛晒

贏過城墻的男人

係咁loop op同吉克大叫

熟肉送早餐

黃Viu出咗未

巴哈有了

Op第一次睇心諗做乜9
但愈聽愈正，好中意呢到

冇晒陣熱血味 襯返後期個氣氛
你同我講呢個係啲歷史神話片嘅開頭我都會信

netflix 又無 viu又無

地區問題無得睇

見證緊歷史
哭撚左 好感動

同現實一樣
前幾季打得好激烈同熱血
但發現戰爭既真相，陰謀同歷史就會跟住唱LALADIDIDA

就咁睇完全唔會知係巨人op

正路， Final Season 冇咗一開頭呃你做勇士為國捐軀既熱血

首op直頭要攞嚟做鈴聲

之前呢隊band唱過ed，一開頭覺得做乜撚野。之後loop返就覺得好撚正

痴撚線第一集已經迫力勁到仆街
巨人世一呀屌

無比較都唔覺，一比較就

好鍾意ed搵咗法爾可做主角

Viu點解仲未有㗎

係咪通頂譯譯吓瞓撚咗

8:00等到而家

未起身

條片啲dislike

睇完第一集諗住入嚟追po 見到加密好想㩒
我都係去追漫畫先

吓？ 特登等到動畫開播先睇漫畫？

仲未有

VIU有得睇未

成個鐘都未有
lunch 先睇算

原來又係你開po

仲有暁の鎮魂歌

有vpn可以睇巴哈

live完漫畫嘅原作黨都諗住每個星期追動畫

得返戰爭嘅殘酷mappa捉得幾準

新一章黎

ED個種壯大感好撚正

Part 1會有16集
Part 2就未公佈幾時做

喂 屌那媽 黃viu更新未呀

由8:00 f5到宜家

又分兩part

成集冇乜邊個位覺得做得特別好,但全部都算做得唔錯既程度
CG巨人郁得ok,你睇返上季萊納打艾倫畫成咩樣就會覺得CG巨人郁成咁基本算係可以接受

至於op真心好難話好聽.但match呢季既風格
講到op唔掂既話,咁多首op入面最唔match既應該係呢首

動畫撚唔記得左想問下

OP原來係英文

Let's start a new life from the darkness
Until light reveals the end
Sinister faces, growing curses
This is my last war

Angels playing disguised with Devil’s faces
Children cling to their coins squeezing their wisdom

Angels playing disguised with Devil’s faces
Children cling to their coins squeezing their wisdom
Children cling on to their very last coins

Destruction and regeneration
You are the real enemy

唔同意，反而wit整得唔多細個陣故仔先match唔到

係咪仲未有

lm等字幕

可能viu班友譯譯吓瞓著咗

巴哈就啱啱出咗
有台灣vpn嘅可以去睇

得低清

比D時間mappa製作啦，我寧願佢慢工出細貨

其實係咪已經無可能漫畫動畫同步完？
Part 1 16集都已經要播4個月

我寧願睇巨人前聽下依啲輕柔既op 緩和下個人先
同埋我印象中red swan個期動畫係做緊啲無巨人大戰既"比較"輕鬆劇情？

劇透慎入

可能巨人未咁快完呢

當年鋼煉動漫可以同步完結真係完美

點解話係最終季？ 漫畫唔係未完咩

睇番高清版 其實唔錯

漫畫黨表示OP好撚啱feel

就啦 想同步完

唔係話八點有得睇咩

歌詞

一集動畫都成大半個月漫畫進度
一齊完唔難啦
你估One piece咁拖咩

空耳

lalala dadadidida

有得睇未 番工好悶

9估出年10月

dmhy有熟啦喎

漫畫應該再多3-4話完，咁既進度無乜可能漫畫動畫同步完。

OP好特別好有feel
ED好撚正

ED愈聽愈正

有冇人好鍾意上YouTube睇鬼佬啲Reaction
佢地high到

d鬼妹睇團長死個集睇到喊哂

笑撚到仆街

但好多好假。不過第一季eren死果隻D reaction好正

所以只會集中睇某幾個

果集

成首歌完全係馬萊用嚟洗艾爾迪亞人嘅腦

以頭一句為例
“Let’s start a new life from the darkness”
就係歌頌馬萊帝國打敗艾爾迪亞帝國
解放大陸，同時又接濟喺大陸嘅艾爾迪亞人
令呢班 “惡魔的後裔” 重生

返工完全冇心機做野全程mon post

睇怕都冇咁快 話8點到依家都未有

琴日我見到萊納同吉克都大叫

夜mama大叫

成棟樓變曬做巨人

應該都係今晚先返屋企睇

Strong hold 黃viu

之前追日劇都要等18個鐘
佢應該晏周6點左右就有字幕

邊到有熟肉bt？

黃Viu幾點

點解法爾可一開頭會話拿着刀劍到處飛？

唔知，但係樓上有人share左條熟肉link

可能又係yumir link
好似上季梟唔知點解知mikasa armin個名咁
睇落去應該會解話

有冇人講下聲優
佐倉估唔到 好撚正
反而花江falco麻麻 佢宜家把聲硬係有炭治郎陣膠味
希望之後慣左好啲

唔熟佐倉
有啲位聽到石川把聲
不過係好聽

應該講緊立體機動裝置 佢唔知係咩 所以話劍

viu仲未有
好失望

佐倉好似係被點名做呢個角色

王政篇啊 文戲多啲所以用慢歌都OK嘅

falco本身個角色都有d似炭治郎

但唔係話兩個月出一話咩？可能啱啱好

Why not both?
成首歌咁多暗喻位
連劇透都包埋

唔係 一個月出一話

估唔到佐倉配得咁好

第三季尾果幾集reaction唔錯
真係唔少睇到喊

Pieck

諗起啲鬼佬好中意跟住唱yeager!同sasageyo
今次成班人係到um下um下 la dididila 嘅話好似啲宗教式咁

如果佢真係漫畫兩話做一集

討論漫畫劇情好心過漫畫post啦 成頁4重加密都唔知做乜春

Sor

傾漫畫劇情都係去番呢個post啦

第60話，多謝收睇！

漫畫po通常係討論最新劇情，漫畫黨評論動畫出成點自然喺動畫po架啦，中間有啲嘢涉及未來一兩集咪四重加密，我理解動漫台慣例係咁喎

創哥好勤力，連載咁多年都幾乎無休過刊（除左年初爆肺炎講談社停左一次刊），每月準時一話，所以同步完機會好微，仲有從來官方都無講過話想同步完

原來廿分鐘咁快過

一集一個po

viu 仲未有？

同第3季比較會開心好多

唔明點解漫畫黨會覺得動畫黨第一次睇唔明

11點都嚟緊，黃VIU都未有，真係搏屌

興奮到翻譯緊個陣暈左

呢個cast我諗起成神之日

香港、澳門 觀賞管道
▽串流平台
Viu OTT（香港）

－12/07（一）起 每周一 更新一話
bilibili

－12/07（一）起 每周一 08：00 更新一話
iQIYI國際版

－12/07（一）起 每周一 08：00 更新一話

繁中版

翻譯好似都唔係黃VIU譯，應該代理嗰邊搞埋，平時見啲字幕都一樣

屌，唔撚理過埋lunchtime返嚟都冇就去巴哈睇

佢咁樣比較好奇怪
佢點解唔拎wit啲CGI黎比

其實見到四重唔㩒入去咪得都唔知有乜好屌

比op洗緊腦

LaLididida~~~

咁WIT大部份都係手繪嘛
其實條片最錯係用左"Ruined"去形容
唔比較既話mappa已經做得比預期好好多

等睇op對照

重睇多幾次高清版
開始習慣
戰鬥場面其實幾正
相信動作場面都得既話
遲下係畫面幀數上冇咁大負擔既重要文戲應該都ok

Viu 又遲

狂LOOP ED
成首都好壯烈

屌 馬萊真係攞nazi嚟做背景 下集條友直頭hitler咁嘅樣
erudia就係猶太人？唔係好知

同埋剩係琴晚睇低清直播既
真係俾次機會睇番hd一次先
觀感應該會好唔少

中字

仲未有㗎

其實都幾撚慘啲erudia人 喺馬萊個啲就俾人洗腦又做賤民攞去打仗送死
同埋其實今集同馬萊打個啲係咪erudia人嚟？定就咁其他國家？

黃viu仲未有

其他國家，佢最尾嗰度有講

其他國家既普通人

黃viu第2線收貨例遲嫁啦

中東聯合

咁想問下op最尾個度除咗主角，超大型巨人，仲有一隻係咩巨人？

同埋睇多次發現點解啲平民降落傘嗰陣要等馬嬲巨人大嗌一野佢地先會變

d平民有吉克嘅脊髓液 吉克唔發動唔會變巨人

黃viu真係

高清差好遠
巨人啲線條好靚

viu想今晚8點先上架？

重睇緊漫畫
等viu出先睇

其實尤米爾嘅下場冇講過，但都已經get到

呢度有

唔係啵 高清差好撚多啵
我覺得冇問題

有時都唔知點講好
睇完漫畫同動畫知道曬最新嘅資訊，但係又唔記得動畫有邊啲情報係未講
費事又唔小心劇透

漫畫有講
所以遲啲動畫會做到

咳咳

呀！！！！！！！！！！！！

呢個真係透左
如果知道後後面有個位應該會無咁爆

動畫應該未解釋

解完可能會劇透
你記返上季都係會突然變到巨人出嚟就算啦

我已經睇到亂哂，所以都唔知邊啲有講冇講

上面已經有巴打答咗我

上面傾ZEKE劇透哂動畫撚
加密啦巨人都係睇伏筆最好睇

點解laina老咗咁多

屌 好想快啲睇eren出場變巨人打爛晒馬萊成個國家

有關Zake既問題
我一律建議

對唔住 我真係撈亂左

因為係上集之後既4年

睇多次高清 加番唔少分
係巨人入面既吉克同來納用CG 仲有獸巨準備投球個位要扣分

即係eren佢地準備咗四年先去打鳩馬萊

啱啱睇多咗一次
新歌同畫風都幾好 只係cg巨人真係唔掂
好似表達唔到巨人嗰種野性
巨人真係手繪有feel啲

應該唔係

啲問題真係唔可以乜都答好易透

記得part2好似開過個for漫畫黨嘅動畫po不過搞到分得好散

巴打你大部分問題之後都會講耐心啲

過多幾集就講

#238劇透撚

大家小心啲youtube 我琴日去youtube聽season 2 op俾班仆街鬼佬劇透咗

呢句野順便打破埋第四面牆
話俾大家聽係睇緊巨人
由帕拉迪島擴大至全世界😂

佢係問問題嗰個應該動畫黨嚟姐

對唔治 都係唔問了 一睇完第一集就好多問題

邊到有得睇熟肉，黃viu冇嘅

好 我太心急

耐心啲等啦先第一集
之後都會講

我問姐。。。

吉克個度唔算透啦
上季都成條村變晒巨人
遲兩集又會講解

反而漫畫黨要小心唔好成日提乜野伏筆乜野遲啲好爆我覺得算係另類劇透

反而我覺得ok

其實好勁
一班後生仔
由乜到唔識到做士兵
發動政變，統治成個國家
為左自保，向外發動侵略
講緊主角20歲都未夠

以後答問題都四重咪得

不要問, 不要答

依個漫畫都係最近先講到
但當年s2 睇完op d人已經係咁估

所以我係呢個世代決定做漫畫黨
唔係我自己想的 係世界迫我

艾撚 濕鳩歲咋

睇pv都估到啦

「遲啲會講」我一律會咁處理

第一集做到好似最後一集咁
好高質

唔用CG真係無咩可能
不過我覺得係大家未睇慣多

依個其實點都會估到第3季最尾都講到咁

睇myself 啦 已經有

我中意呢個答案，起碼動畫黨會知到今季氣講

想問佢講咩 我唔敢睇

會唔會第一集已經推到去出第4個post

MAPPA啲cg其實真係算係咁
係獸巨嗰度可以再改善吓
同埋都係第一集姐繼續睇落去睇吓點啦

睇myself啦，有繁體字幕

冇乜嘢總之你耐心等吓啦

建議唔滿意CG既可以去睇返高清先
真係無問題

唔係就最好
黎多次就肯定係

係 可以咁樣理解
只不過一邊比人困左入牆 一邊比人洗腦話對面個啲先係惡魔

我都冇劇透 我問下姐 我以後盡量唔問啦

之前套公鹿免仔扑野套野係咪都Mappa

3D動作好似

屌你黃viu咁遲出，想支持正版都唔得

所以都幾慘 俾人洗腦洗到好憎自己同胞
根本佢地成個民族就俾馬萊玩佢地

myself

第二集就會知
其實第三季艾撚老豆回憶嗰時都已經見到

睇完翻版之後再入黃viu睇廣告補數

myself 繁體字
age簡體字

大家盡量睇正版
唔睇kick view數都好
正版： viu
木棉花YouTube

yup

睇劇果班咪問咁多啦想知就自己睇漫畫

所以wit真係cls 隻撚隻巨人都手畫

呢一集個戰場好似203高地

黃Viu仲未有 仲諗住朝早睇完就做野

今朝的我 :

留名
btw 樓主個名咁熟口面

佢之後超大巨都cg啦太辛苦

仲要好多等熟肉未睇嘅

有啦咩

屌有啦

但係佢唔係應該見都未見過立體機動裝置？同埋佢仲要係話「我們剛才」喎

樓主仲有開寒蟬個啲po

首歌真係好洗腦 今朝屋企人再睇個時一播又跟住哼

我估係漫畫後面會講嘅嘢 （我係動畫黨）

屌好好聽仲聽緊 琴晚聽到而家

依part漫畫本身冇 所以漫畫黨都係推測緊 唔敢肯定係咩

啦～啲啦～啦啲啲啲啦～

唱唔完全唔似

冇問題啦
呢幕我覺得佢特登等人有疑問

呢個我黎 巴打比少少面巧矛

屌黃viu 仲未有

不過諗返轉頭，馬萊佢地咪又話自己都係比艾族迫害左幾廿年

上季最後唔係講到第一次見到海就完左？ 今季好似跳左好多野咁？ 唔係好明

之後會講返

時間上係過左幾年
之後會講返

之後好多回憶
玩回憶呢種手法真係煩煩地
寧願佢順序咁講完過故事

漫畫都係咁，上一話講完去到海，下一話即刻已經係同動畫今集一樣
漫畫黨嗰時睇到依度都係同你一樣感覺

不過繼續睇落去就會明，放心

你睇啊～

巴打回得有友善

呢季係咪都24,定未公佈,搵唔到sauce

睇完第1集，好正
首op真係聽多幾次就會接受到

第一集就有打戲刺激啲嘛

我就係

我之前有睇漫畫 睇到馬來篇 哈係好明就停左冇睇 個段成段冇左？ 同埋打完獸巨之後 好似有去過主角老豆地下室睇歷史？ 太耐之前 唔係好記得

暫時應該Part1 16集

好犀利

咁建議巴打你重睇一次第3季尾段嗰度先
依套嘢記得同唔記得啲劇情爭好遠

上一季地下室個時唔係話Marley用巨人之力統一左大陸咩 ，點解仲會有其他國家既
定係我記錯左

食lunch 都仲未有得睇

唔該巴打，好期待打鬥畫面

睇多次先啦 反正依家先第一集

睇左幾次 子安把聲深入腦部

唔咳

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

最後睇報紙嗰個係咪

OP我覺得幾正
反而首ED我覺得MAMA

VIU又唔講幾時出巨人

本身漫畫就係咁
我覺得巨人啲回憶好正喎，次次都扣返主線，好過其他啲回憶通常用黎洗白賣慘

又係3D

呢個中譯梗真係有排玩

估吓

發現原來巨人樓主又係寒蟬樓主

漫畫係無，的確係佢

睇完高清其實都ok

op同ed都正到仆街

加咗呢幕又幾好

係

想問下，一開頭法爾可係咪

救命

食完飯 上痰

咳咳 之後好想大叫

子安係咪痴線 DIO又係咁 獸巨又係咁 有毒

唔關你事，係佢太敏感姐

係，漫畫本身都無呢句

計好晒數嘅創哥 好癲呀

屌，我仲貨左金添，慢撚到閪咁

唔知第二集尾艾撚出唔出到場呢？

成個腦都係到Lali緊

之後型撚到仆街

艾主席

但係我琴日睇返第三季 eren老豆同班革命黨人睇以前啲歷史文獻嗰陣 發現佢地族人都冇殺人搶野 仲反而係幫人起基建 應該係俾馬萊人屈

黃VIU有啦！！！！！！！

其實邊度有寫有得睇

到而家唔好話睇 連話有得睇嘅字眼都搵唔到
唔知咩宣傳來

我都係幾鍾意睇進巨啲回憶

Facebook ig有講

有啦viutv有得睇啦

我覺得今集好好睇

巨人世界都冇真正歷史
一直講緊 history is written by the victors

Viu一點終於有

viu 終於有

片尾曲好撚有feel

想聽成首

reddit 講咗bd 賣16集
但應該做唔哂
唔知後續係movie 定part2

依家就去睇

op真係好正 好有魔性
好鐘意佢果種表現嘅風格
果種disorder同war嘅主題好出 神作真係神作 連op都特別過人
不過都期待如果重有下首係最後一首嘅話可以搵返linked horizon 返黎熱血下 最終一戰feel 首尾呼應

進巨啲回憶通常都係配合劇情進展咁出返黎
勁有feel
#131個度睇到想喊
希望動畫做得好好睇睇

唔知mappa會唔會又玩每集op加d野咁
linked horizon就…我都想要 唔知之後有冇機會

兩邊都只係講緊對自己有利嘅說話

希望唔好電影

會都唔出奇
咒術Op都會跟劇情進化

都係

見佢好似好多位都留白咗咁

有啲角色/畫面咁早出會反而透咗
不過我比較支持呢首得小小改動
之後直接出下一首新op

我都期待 不過就算係冇改 其實我都滿意而家呢個op
畢竟係創哥想要嘅op

我情願佢做劇場版可以去盡啲

好撚有feel 希望有翻譯歌詞
雖然聽唔明講咩
但前面好有被命運束縛 打仗果種淒厲既感覺
中間段急口令好似洗緊人腦咁
後面節奏加快同增強又好似真相大白咁
成首歌好似將巨人成個故事演繹出黎咁

啲字幕可能真係VIU自己翻譯

瑪萊 > 瑪雷
鎧甲巨人 > 盔甲巨人

都轉返啲比較啱廣東話音嘅字同埋貼近香港用語嘅字眼

急口令d歌詞勁正 睇到depression

如果真係 咁遲都明既

今集好撚正
由空降巨人嗰part開始，夾埋配樂一直高潮到尾
OP好魔性，ED都好聽

最好笑都係吉克條柒頭
「欸！？」

Emhmm.......

呀！！！！！！！！

劇場版賺埋最後一筆

吉克：欸？
好撚得意

佢老狐狸

柒開個個叫萊納

動作場面既流暢到明顯高過頭3季好多

Viu 彈通知會逢星期一下晝一點會更新
可以食飯睇

最衰承太郎死得早

搞笑/老馬擔當
然後萊拿:

屌你老母，睇到心情好撚複雜
個場景sad到爆但係又忍唔到笑

做得劇場版 筆直一定多d
會仲高質d

所以唔明點解個個都想繼承鎧

如果得16集 之後起碼仲要兩套劇場版

算好好，不過第二季世界第一

btw ching個名好地獄

正如巴打所講歷史係由勝利者寫出嚟，其實根本冇歷史留落嚟嘅對錯
只係我地以讀者嘅角度去選擇相信邊一個版本嘅歷史

子安個聲欸簡直將Zeke有啲on9嘅性格完美演繹左出黎

#421劇透撚注意

我特登對返巴哈，譯到幾乎一樣
係冇咗標點，同埋會分句，冇嵌字

平心而論 假逼做鎧巨一定勁過佢

其實我睇依集個反應好似都係差唔多

唔知錯覺定點，點解開頭啲人講嘢個嘴型好似怪怪哋

啲字幕睇得幾舒服

viu有得揀英文字幕

發現上季已經block柒咗條傻閪

真係好蘇聯feel

劇透慎入 劇透慎入 劇透慎入

有

巴哈都係譯瑪雷同盔甲巨人？

VIU係幾好嘅品質上，但一點先有得睇

係咪啫係會做到

我記得漫畫有講

假bitch

唔通揀隻馬嬲或者四腳爬爬咩

佐倉真係好啱配賈bitch

上半part應該做到呢度

空中call巨人飛落去同核彈差唔多威力

咁屌佢老母臭閪啦，遲人哋咁撚多先上

TATAKAEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

鬼滅
條formula就係次次有人死就爆堆回憶出嚟
on9到

CG的巨人

創哥：
fuck that shit 結局大家其實發緊夢

想講又係佐倉花江組合
隔離成神睇到有陰影

有d質疑mappa做唔做到立體機動裝置個種動感feel

鬼滅撚可以縮返入老母個西未 巨人全面進場

套傻西鬼滅

啲時間點同發生咩事都係台詞到解釋晒

Viu有喇

馬萊打後啲名亂到唔記得啲樣

巨人既CG同鬼滅鬥⋯⋯

第3季真係
第一季其實幾場打鬥都有啲位崩左
我可能睇開3D (希德利亞，blame)，覺得今次啲巨人好型喎，尤其是係盔甲巨人

原來真係有人會喊到笑

邊度有 點解我禁黃viu搵唔到

笑到停唔到

有無人可以簡單講吓咩族人打咩族人,我驚google會劇透
同埋依家係咪有三邊勢力打緊

我一定翻睇幾次

漫畫友入

我第一次睇果陣都係咁

今集係瑪雷打中東聯合，瑪雷入面就有瑪雷人同艾爾迪亞人

建議睇埋先

賈碧好可愛

字幕係咪代理木棉花譯

#485 #463 又一條扮嘢劇透撚
4重加密呀dllm

跟台譯

講返先，呢part今集有講，唔係劇透嚟

*流暢度

好明顯特登啦

今集都係bitch啦

扮可憐搏同情

老老實實外觀黎計鎧巨真係最撚型

型撚到仆街

艾撚最型
Pv已經j死人

最令人失望既係萊納同艾倫打地戰果集,cut到斷斷續續咁
仲有獸巨投石既一個動作都比人分做幾個鏡頭好似睇印度片咁

原來死波台狗黎

係 係咪好中意佢

同WIT嘅畫風比，啲盔甲變到好肌肉feel，唔再似係「甲」

知道佢身世之後先明白係嚟

冇心

Bitch

咁繼續睇CG啦你

點解要轉動畫公司

好正
Mappa做得幾好

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

雖然萊納好廢
但佢個巨人真係數一數二型
巨人幾時先肯出hot toys個種級數既figure

更新咗一個

睇我名

好似賺唔到錢,之前個間公司唔接

有無人同我一樣好撚憎個賈bitch同馬萊

好奇一問

對上一次翻睇睇到解釋世界觀

以現時進度大概仲有幾多話會完

打算短期內重睇一次

艾爾迪亞=兵長嗰邊嘅族人巨人後代,佢地分開咗兩堆,一堆係瑪雷做下等人,一堆比人流放咗,起咗瑪利亞之牆住係入面(好想講艾倫,但係覺得佢身份唔係咁簡單)
瑪雷=普通人

我有無錯

創哥都話最鐘意萊納呢個角色

艾撚淨講外觀成隻癲狗咁

好掛住艾倫

點解賺唔到唔係好紅嘅咩

Btw睇完第一集啲巨人睇落去立體咗好多

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

再多一個

條靚妹好撚煩感覺好撚乞人憎

雖然只係贏過城牆的男人 但都好型

首ED入得好屈機

戶禹呂弟

應該無人會唔憎佢

馬萊之盾之盾

第2，3季冇乜人買BD
同埋做巨入動畫係真係好辛苦，吃力不討好
冇乜公司肯接第4季
所以MAPPA肯接我地真係要respect

我主要想搞清楚啲族人
時間線我都大概估到係邊

唔知香港有冇得賣

仲要狗閪到仆街，有自大

真
吉克大叫嗰度好撚正

第一季同第二季中間隔左4年熱潮冷卻左
所以第二第三季啲碟銷量大跌
原動畫公司驚蝕住做唔肯接第四季

呢隻好似皮幾 之前睇過
限量

總之今集係瑪雷vs中東聯合
而gabi falco佢地就係喺瑪雷嘅艾族人，同萊納佢地一樣

好有意境 好襯final season嘅feel
但未覺得好好聽 可能要聽多幾次先

你講漫畫？應該都係得返幾話啩

萊納初次登場型撚到

咁又係第二季拖咗咁耐
學鬼滅食個熱潮啦

雖然巨人神好撚多

今集有三族人
馬萊人
艾族
唔知咩族

馬萊人要攻打唔知咩族
揾左奴隸一般存在既艾族人去幫佢地打

其實就算唔相隔咁耐,銷量都應該會跌
第3季王政篇唔係咁易入口

我估點都有人肯接掛呢套咁撚受歡迎

不過講真真係冇咁易入口比起鬼滅
淨係第三季

睇完
點解整到白濛濛，起霧咁

Mappa作風

第三季真係好撚正王政篇呢啲文戲啱晒啦趕走啲小學雞觀眾

第三季萊納同艾倫打睇到我呆左，搞咩
不過冇計，都知佢經費唔夠

冇記錯Wit唔喺個製作委員會到
所以就算有錢都輪唔到佢分

好似問左好多間都唔肯接
個個擔心吃力不討好做唔返之前水準俾人鬧
又可能要蝕住做

所以mappa真係好抵得諗

之後艾撚pv 個場唔好吹奏

唔該巴打

咁我要即刻追了

今集打仗掛下集唔知係咪都係咁

記得播第一季個期係公園見到有班小朋友做獻出心臟個動作
就好似當年火影跑咁

Mappa有冇咩作品好睇?

好耐冇追漫畫，d記憶都零零碎碎
係咪同漫畫同步完？

轟爛瑪利亞之牆
型到仆街

而家班細路興扮鬼滅重要有一個係做bgm唱歌

差唔多啦，不過其實唔單只係馬雷，全世界都有艾人， 當然佢哋俾人排到仆街啦，馬雷算係好國家嗰堆

月刊嚟，幾話都要幾個月時間

因為冇人接所以第四季拖咗咁耐？

點解第一二季爭咁耐先出

冇
差啲以為又有劇透撚

咒術迴戰

幾年前重有套東京殘響呢套大推
啲音樂正到仆街

瘋狂LOOP緊ED,停唔倒
好撚好聽

好想要團長figure

第4季唔算拖好耐,第3季最尾個集已經預告埋
最主要係因為武肺而延遲左
第2季就真係唔知點解隔4年先播

因為動畫公司WIT掛住整自家原作動畫甲鐵城

鬼滅其實冇乜嘢我自己都有睇

但係級數爭太遠

一套俾細路睇一套俾大人睇
根本就唔應該拎黎比較

仲要等幾耐viutv先有

知你無心,下次小心啲
比你劇透咗

viu有啦

波台狗真係賤種嚟 突登嚟劇透

一套係你睇完唔使點諗嘢
令一套係睇完比我好多啟發

Pin this

我唔識欣賞
但又未去到唔鍾意

mappa點解要整到個畫風咁矇

港女filter

弗爵爺出現了

S2 ED仲另類啦
同今次OP一樣聽到毛管戙
好切合巨人個世界觀

希望係因為今集打仗

TATAKAEEEE

想睇第二話。。。

後悔到最後幫拖打番巨人轉頭

想問吓有冇邊個platform可以一次過睇返哂？動畫或者漫畫都得

有咩留返 拜山 完咗先講

點解法爾可會睇到斬巨人嘅記憶佢家下有巨人之力咩

search 進擊的巨人 自由之翼 myself

呢一幕真係好撚癲

題外話 有冇人有好睇嘅mikasa cosplay av

好有喜感

佢哋喺飛機嗰一種唔情願個樣好正

未知

成個腦都係度 la li la sa lili la
好噪啊

如果仲有超大型巨人
就唔駛用呢種戰術

LALIDIDIDA ~~

自己睇漫畫

漫畫唔係未完咩
定就完

仲有幾話

當時漫畫劇情唔夠做應該係原因之一

樓豬下個po使唔使頭po整埋q&a落pin，隔頁就見到有人問

之前d流出圖
唔係打緊仗既都係濛撚哂

咁鍾意加濾鏡做乜9

樓上唔係有人話漫畫無咩（動畫黨）

今晚睇外國d reaction 有排睇

你諗下你有無俾緊錢睇動畫同漫畫

屌已經想快啲睇到下集

動畫第一季完個陣漫畫已經做到同萊納打
即係已經有第二季既大半劇情
而且唔係講緊一兩年
係四年
做第二季個陣漫畫已經講到去海既另一邊

好有喰種 feel

漫畫冇
動畫新加既對白黎

D人話上間野做完第1季之後D資源去哂自家套甲鐵城(抄巨人)

我覺得呢個先係主因

漫畫係無

agger 但就冇咗陣巨人味
同紅蓮 憧憬完全兩個style

有冇邊個推介自己有睇jakeretake 同filmbuff 但filmbuff仲係part2

每集都會有進展
最近每集都好大資訊量
夠討論最少一個星期

創哥收伏筆真係一流

因為主題同之前完全唔同

我鍾意直接睇mashup
好過癮

op1 要戰鬥先可以生存
op2 入調查兵團 殺巨人
op3 殺殺基yo 殺殺基yo
op4 唔好唔記得細個既 初衷
op5 屌你老尾 全部去死啦

今日返工好漫長 好想收工返屋企睇 請問黃VIU有未？

post 2 #526 唔該樓豬

將啲3DCG融入2D?

yes

hv

如果我嫌CG有啲kick會唔會太harsh

我都係
不過SuperMechaFrieza 同imon_snow都會睇下

唔會，我都覺
其實音樂都有啲怪

馬萊閱兵片段絕密流出

BGM?

唔係續季買㗎咩？

jake--睇巨人睇到撞親睪丸嘅男人

Mashup有時我覺得太嘈唔知睇邊個但見佢地一齊wow好好笑

棵樹散出嚟嗰下畫得好靚

第一季第一集 vs 第四季第一集

111話都正 希望表現到種張力

-.-

其實點解唔直接放返pv 我見好多原本係近鏡嘅場景 都轉左遠鏡好怪

粵配真係有feel咩

pv似係另外整出嚟

冇㗎 但唔比機會發展下既話十年廿年後都唔會有

睇完日配 聽吓其他唔同配音

因為之前聽嗰啲粵配聽到好尷尬

想問下漫畫黨 賈碧係咪25仔
特登搵佐倉嚟配 硬係覺得呢個角色有啲蠱惑

估唔到第一集都咁好睇
OP ED BGM 好撚Epic
唔慣既係冇Wit粗線 衝擊力同色彩對比既表現上唔夠強

111好中意呢話

同埋始終地道啲 我記得萊納揭露身份嗰集 粵配萊納話自己係賤種

未聽過有冇source睇睇

直情係語帶雙關

鎧甲巨人啲3D正左咁多

個陣係賣tv播

係YouTube睇過德配幾正 聽到正確讀音嘅berutoruto

strawboys , uranaikuji , neuralex , ivory

等陣去youtube搵下先

op已經上左癮

好似tvb的 唔po link了 廢事俾人話打手 你上網查 進擊的巨人 粵語 應該會搵到

好似胖虎個配音員黎

佢之前有用過3D咩

動畫個賈碧好撚樣衰喎
明明漫畫都叫少少可愛

中東聯合係第3個國家？

唔係啊 覺得幾襯佢性格

我反而覺得有聲配得gabi cute 左

睇完呢集開始鐘意gabi

其實冇計 人地日本動漫市場咁大
叫做聲優 唔係配音員 成個行業 有晒配套 有學校專門培訓
配音要試鏡去爭 競爭勁大 試到真係本人配咁 配音之餘又要多才藝上吓節目曝光 十足十藝人咁
唔似得香港聽落都唔夾 套套野配音員都係差唔多 人手不足咁
正如韓國、台灣都有電競班 都叫專科 起碼比香港零投入行得前
香港根本唔重視多元發展 連樂壇影壇娛樂圈都一pat屎既時候 其他文化行業點會發展得好

等埋我呀
仲係第一季

香港人慣咗睇咩都有字幕 咪講咩文都冇所謂

你真係幸福

唔錯啦 漫畫根本係女版艾倫
反而覺得把聲太乾淨太靚

wit做巨人做得好 接多咗job
動畫公司要排期 唔係想幾時做就幾時做
仲要同啲大粒野 監製 作畫監督等等夾時間
人地唔係坐係到等你出第二季 只接巨人job架嘛

夾唔到期咪會遲

咁你要小心啲劇透啦

快d走 唔好再入呢個post

左邊係鎧之巨人.jpg

佐倉用把御姐聲配落去真係呢

即刻離開呢個po通宵煲啦
將劇透傷害縮到最短

一樣咁閪係咪

Op幾詭異下
但係好上癮

第一集已經腦袋大爆炸
（孭住槍嘅巨人同巨人雨 wtf)
好期待會發生咩事

做咩個OP不停核爆

一星期一集？

冇諗過MAPPA做得咁出色
由OP 詭異mix Epic 既feel開始已經好正
成集冇冷場
依家係咁loop ed

Jean boy次次都係負責買報紙

中東聯合
你見頂帽都成個土耳其人咁款

上面圖令我諗起levi幅懸賞圖畫到佢成塊發水麵包咁

有冇人覺得而家牆外個故事好多餘一開始就應該鋪佢出到牆外就完左佢

想問漫畫要睇到第四季劇情之前係幾多話/幾多卷？想睇一次漫畫

好多野都未解釋喎

個樣似已經變左懵仔
唔知係啲咩艾爾迪亞人先會咁樣俾人咁徵召做死士

唔覺 牆外故事先係開始

90話係睇海，91話就係今集開頭

Sos bros

咁都對返到，勁

動畫西裝好撚型

咁你唔好入嚟住啦會劇透哂

單行本就22卷

第一次追劇？

吓牆外先係開始喎
頭3季都係序章嚟

睇漫畫果時又冇覺得咁震撼覺得都正常發展

無牆外個故仔down至少一個grade

唔止一個啦 牆外就完嘅話即係代表個世界觀由頭到尾都係人vs巨人 中間冇咗好多重要劇情 萊納叛變 發現世界真相等等

唔好on9啦
你估hunter咩

巨人係愈做愈好睇，真係好癲
第一季好睇，第二季再好睇啲，第三季又再好睇啲，文戲上晒神枱，跟住追漫畫，屌你原來重可以再好睇啲

我命令你睇完先準入黎
破壞文學作品體驗

你仲留言做乜 駁人哋劇透？

LALALALALA LALILA

LALALALALA LALILA LALILILILILA

有無人知總共幾集？

暫時part 1 16集

一排排四年點講我都覺得唔合理
2013一出就hit到爆大賣
點會唔即刻傾二期
我當佢2014係一早排晒期
佢2015做個兩套動畫係2013年個陣都未開始宣佈製作
有一套直頭2013年先開始連戴
唔會2013年就即刻排期掛

封鎖曬，多謝樓主

因為今季劇情夠晒爆

慢工出細貨 無計
而家都無人會咁賭一野比咁多資源
巨人已經算係咁 第一季落重本仲要個序章鋪咁耐

不要問

一至三季係牆內角度
今季講埋牆外角度
咁先match到何謂正義何為惡post個兩句slogan

日本不嬲係一星期一集

s1 2013
s2 2015
s3p1 2017
s3p2 2018
s4 2020
如果當初係咁就好
應該可以keep返s1個人氣

第二季靚到仆街係真既
不過佢都係2015先宣佈會製作二期已經兩年後

會即刻無咁神囉

日本啲聲優對自己份工有使命感好多亦敬業好多

香港配音員都係為求打份工only
當然係香港都冇support到呢一行

ching速食開？

其實故事既themes喺牆外故事先真正展現出黎。例如種族鬥爭、民族情緒（牆內牆外艾人既衝突）、權力間既domination、自由/自由既奴隸之間既矛盾...等等。前期故事反而係一個好長既序幕，帶你進入以上既主題，並有更加深刻既感受。

前期描寫中都已經有透露哩啲野，例如王政篇，貝爾托特要牆內人非死不可既決心，條主軸就係要鋪排出牆外（season 4)既故事。

Season3 大戰

其實我覺得
就算第一季第二季紅
去到第三季part 1點都會有一大堆人話悶/睇唔明/唔熱血/都唔係講巨人嘅，之後就唔睇
不過都好嘅其實，小咁一大堆低質小學雞睇絕對係好事，可以拉高翻成個fanbase嘅水平

一開始出城牆就比巨人食左啦喎

呢個post啲打手多撚到

係唔差既 冇令人失望 但咁既質素都有得打飛機有得吹奏就真係

其實第三季王政完全唔覺得悶
反而係呢一季先睇完又睇

上一季唔係講過喇咩
光頭仔老母條村同埋兵長打獸巨嗰班無垢巨人
利申動畫黨

有 香港動畫配音真心正

政府有心搞死 無得講
配得差比人屌>愈屌愈無人做 完

政變唔多關班後生事喎
團長搞出嚟既 女王都係比佢擺上枱

香港真係閪到
得啲金融同醫療撈得起
啲廢老仲要意為自己搞到香港好好

正常嚟講第一集先係作畫水準最高既

香港我覺得銀魂配得幾好

始終睇咁多年進巨動畫都係韞住喺牆附近（一個島？)同科技水平比較低
宜家終於睇出面世界,仲要飛機大炮出曬嚟
感覺好似鄉下佬終於出城咁

星期一 1點鐘
黃viu就會有

所以wit用粗線真係幾好 好突出

辛苦晒樓主

中午1點鐘食飯睇啱晒

下個post寫埋喺頭版

硬係覺得牆來不嬲都有用舊式大砲同槍
啲人又有立體機動裝置可以飛
牆外只係火力勁幾倍既槍炮同飛機覺得冇咩特別

Netflix 係咪有

如果你話牆外有電腦有得用手機上網我覺得會好震撼

黃Viu

最好四重啦，其實都算劇透

賈碧話要將喺島上令到佢地受苦嘅人殺晒
係指eren 個島啲人?

係呀
上一季尾艾倫老豆個回憶咪話咗比你知，喺瑪雷嘅艾族人自細就會被洗腦，話比佢地知島上嘅全部都係惡魔

係 雖然佢哋同為艾爾迪亞人 但經過馬萊嘅洗腦教育底下 佢哋都視帕拉迪島(eren個島)嘅人為惡魔 認為只要消滅佢哋 全世界嘅艾族人就會得到解放

仆街成個腦都係lalililia

佐倉配既都鍾意

mappa做得幾好，不過唔高清嘅話違和感好重，高清先正

而家係season 3過咗幾多年之後？

邊度有中文字幕？

看海後3年

應該巴哈嚟

4年喎

看海之前本身就有一年timeskip

冇牆外同普通打怪獸嘅漫畫冇分別，唔只down一個grade
當明線暗線喺呢季交匯融合，巨人先至可以繼鋼鍊後問鼎世界第一神作

我幾鐘意猩猩巨人
如果獸巨可以變合成獸或者魚都幾正

咁撚高質都冇人買bd

動畫黨真係小心 啲人陰d陰d就劇透緊

想問下最終季有幾多集？

鎧甲巨人根本係公廁技能個個都識硬化

上季片頭出過鯨魚啦
但係喺陸地就廢咗

萊納用得廢啫 同埋佢哋繼承邊個巨人 應該係馬萊高層決定

ok la
我覺得外面世界有飛機戰車戰艦
仲要啲炮一嘢打穿鎧甲巨人
其實已經幾癲下

嗰時奇行種跑步紅過火影跑

thx

有無ching
之前無睇過巨人動畫
諗住一開波 就睇final動畫

二戰啲火力都打爆巨人
即係換轉現代完全唔洗驚巨人

動畫黨千奇千奇唔好多手開嚟睇

佳作囉 家陣好明顯吹大咗

碌地沙都碌死人啦

講咁多 你有無買?

淨係追開漫畫
睇烙印戰士 都係淨係睇漫畫

之前d 動畫都整得好正 值得睇下

巨人頭兩季都絕對值得睇嘅
第3季你有追開漫畫嘅話就其實可以唔洗睇，依part漫畫出色過動畫好多

之前d動畫好高質架,由第一季睇番啦ching

癡線播左一集就2個po

餓得太耐

3

睇咗少少動畫片段
團長鼓舞
兵長怒斬猿巨人

二戰啲戰機已經唔驚巨人啦
而家嘅科技樹應該仲係一戰level

Nazi風格既服裝
唔係二戰咩

係，係馬萊人（開頭嗰幾個）打緊其他國家嘅人

超大巨人自爆
都接近核彈威力(應該係)

如果有國家發明到坦克
幾架已經可以打爆一隻巨人

所以第一集係冇艾倫個邊城內既人份?
我以為已經時間推進到出唒黎

你見今集最主要嗰幾個細路就係喺瑪雷嗰邊嘅艾族人，同萊納佢地一樣，而佢地係代表瑪雷軍
今集最尾就有講到佢地打緊嘅係中東聯合，已經打咗4年，依家終於完

無

你睇落去就明
再問就要劇透啦

有一個，最後買報紙個人

呢係上季望海後就開始打？

哦咁明白了 冇睇漫畫 一時間太多新人彈出黎有d亂

係呀，其實睇落去就明
總之依家個故仔係轉咗去由瑪雷嗰邊嘅角度繼續講落去

strawboys 都幾好，自己cos intro 好好笑

如果二戰應該靠戰機都可以打到變蜂巢

漫畫黨嗰時都係咁架
佢上一話先講完海，下一話就即刻同今集一樣
嗰時漫畫黨嘅感覺同你依家應該一樣，仲要冇人解釋
不過慢慢睇落去就會明
總之耐心啲睇落去啦好難再答你任何問題，講多少少都會係劇透

笑死 之前講嗰個廣東話pv reaction 拍埋第一集

動畫黨千奇唔好開嚟睇

班中東佬冇姐

LA

節錄翻漫畫黨喺依一話出嗰陣講嘅嘢

屌乜撚都比人估哂
亂鳩咁黎咪得囉
總之佢就唔想同任何人既猜測相同

左膠敏係大雄把聲
btw 邊個配艾撚 棒讀得好緊要

有無link

係viu睇完第一集
完全唔知發生咩事

睇多一兩集就會開始明，放心

超chewy
其實係咪呢度嘅巴打嚟？

LA LI LA SA LILI LA

咁既質素都唔吹奏得既話有冇十套動畫可以吹奏

係喇係喇知喇

有戰壕似一戰

服裝 文明程度似一戰

viu 都有架 可以嘅話就支持下

第二集live既時候應該已經推緊post 5

我都係
以為睇錯片
等下一話

應該係兩溝

TV動畫做到接近劇場版咁嘅質素梗係可以吹奏啦

人物同民族參考二戰，科技就一戰

岩喇 我就係要呢d
你準備好mindblown

整兩隊斯圖卡轟炸機炸到佢飛起都得

佢好似係漫畫黨

瑪萊一戰程度

唔係掛

有冇人會忍到出哂先再一次過睇?

忍緊

馬萊都係用緊飛船渣

巨人討論太過鋪天蓋地好難忍

應該難啲

LA LA LA LA LA LALILA
LA LA LI LI LA LA
LA LA LA LALILA
LA LA LI LI LI LA

動畫黨唔好開
嚴重劇透

我覺得可以忍2-3集 已經好勁

四重咗 動畫黨就唔會開啦 使唔使每次四重加依句

係現代就會有科學家研究更勁既巨人

唉 好撚緊火

有d電影係搵星黎整粵配做賣點

等漫畫黨開下有幾嚴重

有啲特別嚴重嘅我覺得真係提一提會好啲
實有人會忍唔住多手開咗嚟睇

但如果睇完一集要等一個禮拜 個種難受係另一種
好想知之後點呀呀呀呀呀呀

整部虎式狙擊頸部

依個唔算嚴重啦 動畫黨睇完會知係講緊乜？

除咗正中間張圖有啲機之外

比狗咬了

高汁

呢個都算劇透？

巨人真係好撚神
漫畫留左幾話 係時候追埋佢

岩岩睇左佢reaction，基本上同我當時反應差唔多

你知風頭火勢
Ed op都比人話劇透

主要係想同人傾身邊冇人睇

真 未睇漫畫點會估到

I mean之後有嘅話

一直忍手冇睇漫畫 就係想睇動畫個種震撼
之後完咗動畫先再追返漫畫
依家就重溫緊前三季 再等佢全部出完

有冇等咗7年嘅同路人

黃viu咪有

呢個都好高質

我唔係好識歷史 巴打可摸以講下一 二戰啲科技差幾多？

進巨真係少數動畫,係我集集都睇到起雞皮

成套嘅主角啦

有時你想忍
等咗幾集，但可能碌碌吓fb/youtube嗰啲有人討論嗰幾集就比人劇透咗仲衰

陳同佳 佳仔

我原本都想 但唔得
睇完再睇返s1-3 喊左唔知幾多次

核前時代
你想知d咩

如果你想拯救三笠、阿爾敏和大家的話...

你老尾 我一開圖就自動腦補

二戰直頭有戰機果d，一戰頂多飛船同槍

一戰都有戰機 不過應該都唔可以叫戰力

艾撚心諗: 屌,老豆你劇透曬 我乜癮都冇

靜係睇今集訊息估
係咪因爲科技令巨人唔再有壓倒性優勢
所以佢地需要始祖巨人既力量
始祖巨人俾艾倫老豆帶左去之前果個落後國家
所以瑪雷人就派人去搵同捉艾倫
姐係上幾季既劇情
獸之巨人話因爲我地失敗左所以要打呢4年戰爭
姐係如果成功就一早贏左唔洗打咁耐咁解
而家已經係上一季完既4年後？
一開始個兵醒左話岩岩一路飛一路同緊巨人打又咩事

果d歸類做飛船算啦

唔知好過知

動畫黨估到咁好勁，最尾漫畫黨都未知住，因為漫畫都無呢句

漫畫一集睇完 要等一個月

之前肺炎好似係兩個月

錯唔曬 但建議你唔知好過知

成功咗應該已經滅咗其他國家

利申都係動畫黨

屌 喊到傻

差唔多 但始祖本身就係牆內的 艾倫老豆係去攞始祖之力 詳情可以睇翻第三季part2 ep20-21

Hi

Season3完左忍唔住睇漫畫追 動畫撚點忍咁耐

我s3完果時都係，一次過追到最新

不過後期多打鬥畫面 睇到眼花
希望動畫整得靚d

即係坦克火車個啲一戰都有？
二戰同一戰最大分別就係有戰機？

一戰二戰科技有咩分別

第3個po又就嚟爆了
已經預見到要開到at least 50個po

尋晚話難聽嗰班去晒邊？去晒睇多啦A夢未？

生日蛋糕黎？

唔知點解一聽新op，感覺好似呢首德國神曲

去到後面好爆個啲集數應該一集幾個post

一戰 d野

睇op嗰part笑撚到仆街
Chewy巴

坦克飛機一戰都有了
係睇支槍同服飾

淘仔見有現貨 but 淘仔

呢套淨係音樂好聽
劇情唔得

用德文讚俄羅斯首歌melody幾特別

今套個主角轉左人？

還好啦 正常王道劇情 利申 冇睇漫畫

冇

換個角度嚟序事姐
睇落去就明

係 變左萊納

Lm

個個都係主角

唔太記得劇情
想問上一季動畫係咪改過劇情黎
諗住睇返轉漫畫

冇轉，只係多咗啲人

ed好好聽wo

動畫黨表示正呀
成個tone唔同哂
但一樣咁好睇
今集由大概中間開始睇到O住嘴合唔埋
出哂飛機大炮又空投巨人炸彈
真係好震撼

想當年睇漫畫睇到依集
睇咗幾頁 發覺啲人轉晒 冇個識
以為自己禁錯入其他漫畫

劇情唔差喎
最尾sad到

唔記得左劇情，之前個女巨人已經係咪仲冰封左？

同埋二戰空戰多好多好多好多好多

創哥：我就係要呢啲

之前個女巨人而家係咪仲冰封左

大體基本上一樣 係有少少刪刪減減

對

又就爆po

會唔會食死人
不過唔買了叫女友整

二戰直頭主戰場係海戰同空戰

唔係蛋糕黎

答咗就係劇透，諗清楚先

一戰戰壕都多好多

今日動畫第四季第1集冇乜刪減地cover咗漫畫第91 & 92集，以漫畫儀家去到135集，估計仲有3~4集完，姐係去到139集。將動畫24集 x 2 = 漫畫48集，可以動畫化到138集，睇嚟Mappa唔使點cut劇情？

日本不嬲海軍同陸軍不和，動漫都係照笑9對方

識嘢

真

[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (4) 麻煩睇pin block劇透撚

「馬鹿」

呢個post都未推完就開

Po下ig story，帶啲friend入坑啦

得翻嗰少少開定冇死

985囉喎 依個推po速度 幾分鐘唔洗就爆啦

Intro有啲似Sound of Silence+傻女

差唔多啦
陣間1001先開咪可能撞咗po

推

快d推埋到1001

香港netflix冇，可能因為俾viu 買左

po霸

快啲ep 2啦屌

1001